分化撚全面進場

屌你老味一上連登第一版全部都係屌緊冷氣軍司，明明已經成功癱瘓機場一日，仲留係度既自然有自己既諗法，仲記唔記得我地本身運動宗旨:兄弟爬山，各自努力，大家再比分化撚分化我地仲點抗爭落去記住不分化，不割席

721 811

已經開返啦！！

不服來辨

Pish

CLS 人多做咩要走，個個走曬前線先危險，黑警都未黎走曬D人，好心酸

根本好多人比hack
開埋啲散水po

咁即係屌冷氣軍師定屌留喺機場嘅人

大量機場巴打影到好多狗係禁區入邊佈防

喂根本兩邊都冇錯ga wor,留低既人有自己既理據唔代表想走既人做錯，兩邊根本就冇衝突一開post就屌人走/屌人留果d究竟係d咩人有咩居心就大家自己思考la

其實係 想走就走 想留就留 唔需要屌
不過真係好多fake news同fake fake news 次次都咁搞法好快玩完

吊，sorry師兄，肥手指點到負皮，對不起，我係想讚的

咁fake news呢個問題又真係存在既但出面d post係咪真係講緊呢個問題先根本大把post係邊個出根本冇人知，但我肯定呢d post部分係狗/3毛出ga lor

睇到好撚嬲 次次有人意見唔同就話人五毛
大家都係想為件事好 只係用另一角度睇件事就俾人話5毛 又要block又要盛咁 一言堂

當然當中肯定有狗同5毛 但點可以用幾個comment就斷定
有時對住連登無力感仲重